## Суть проекта

В рамках проектной работы по дисциплине "Интерпретируемый язык программирования
высокого уровня" был реализован телеграмм-бот "Бот-помощник для книжного магазина".

Он позволяет работать с таблицами базы данных: просматривать, изменять и удалять строки. Также были реализованы дополнительные функции: выборка топ-3 самых популярных книг, авторов; средняя сумма чека; сортировка заказов по общей стоимости.

Проект реализован на языке Python с использованием системы управления базами данных MariaDB.

Выполнила студент группы БСБО-09-21 Шияневская Ариана Георгиевна.
